美斯縱橫球壇三十餘載，殺盡獌蝗，敗盡英雄，天下更無抗手。

縱橫球壇三十餘載，殺盡獌蝗，敗盡英雄，天下更無抗手，無可奈何，惟隱居加泰，以蘇狗為友。嗚呼，生平求一敵手而不可得，誠寂寥難堪也。 ”

凌厲剛猛，無堅不摧，弱冠前以在紐維爾群雄爭鋒。

球王盤紐，三十歲前所用，誤傷賤朗不祥，悔恨無已，乃棄之深谷。

重劍無鋒，大巧不工，四十歲前持之橫行天下。

四十歲後，不滯於物，草木竹石均可為足球。自此精修，漸進於無波勝有波之境。

好老鑑

死撚開啦9527

佢對史高斯果下直角假星真係完美

0歲開始踢波

siuma

咁你咪唔好睇囉

保定

問過車仔未

獨波求敗

車仔=玄慈方丈

樓主抄我半年前篇文，將c朗個名轉做美斯

你抄金容

一天美斯和夏薩特來訪。聊著聊著，突然外頭跑來一隻狗。這隻狗還有個名字，叫“蘇亞雷”。

就在這個時候，美斯心中突生一計，要取笑C朗拿度，便道：“咦，你們瞧那是狼是狗？”

C朗拿度知道美斯在捉弄他，當下也不動聲色的說：“要分辨狗或狼有兩種方法。一種是看它的尾巴，尾巴下垂的是狼，尾豎是狗。”

一旁的夏薩特大笑道：“哈哈，我還道那是狼是狗呢，原來尾豎是狗，哈哈，哈。”

此時C朗拿度不慌不忙的接著又說道：“另一種分辨的方法就是看它拉屎。狼是回巢排糞，狗則隨地下撒。”這下子連夏薩特也噤聲無言了。